有冇excel 高手 有野想問

是咁的 我整緊個表大概係數下某個JOB有幾多隻箱入左倉

=COUNTIFS(ME!$D$3:$D$24,'Part A'!B6,ME!$A$3:$A$24,"<>"&"")

其實我打完呢句係數到有幾多隻, 但係問題來了
因為每隻箱裡面可能有幾個JOB既野 所以有D箱NO.入excel既時候會duplicate左 而我上面條formula 就會數多左箱 , 我應該點樣改條formula先可以唔數duplicate???

大佬 整張sheet 比黎睇下啦
你口講都唔知你講緊乜

}€)95;&'fukvgklcz;5$$-$$~¥*#|